中國口岸停查手機 改玩逼拍片賀10.1國慶

【本報訊】內地公安早前為禁止港人把反送中訊息傳至內地，在羅湖及福田等多個口岸加設黑屏風，派出大批人員截查出入境港人手機，情況一度引起港人不安；但有關措施近日突然無聲無息消失，公安再沒大舉截查北上旅客手機，部份黑屏風亦被移走。不過新招卻是層出不窮，有北上港人昨入境東莞時，被公安要求拍宣傳短片，在鏡頭前為十．一國慶說祝賀說話。

早前公安在各口岸截查出入境港人手機，有港人被強迫解開手機密碼鎖，並因手機存有反送中相片及影片，被扣查盤問至少五小時；其間公安甚至追問事主是否反共，並強行收集其10隻手指指模及刺穿其指頭取血液DNA。

快過呂麗

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

做乜鳩

公安：拍定唔拍

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

好撚戇鳩迫人祝賀咁撚癲

10月1同玩大佢

不允許反對->不允許不支持

人類 Weconnect

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

被逼愛國

中共真係好重視今次十一，所以我地要開始煲十一全球反共大遊行

睇錯刺穿其乳頭取血液DNA

不要說”國慶”, 試著說”黨慶”

垃圾支共恰撚到上面，擺明唔當香港人係人！唔該俾少少骨氣！如果你為開工，唔上去唔得，冇人怪你！但如果上去吃喝玩樂，有乜頭暈身慶真係唔抵可憐，你要死冇人阻你！

想用黎分化上大陸既手足

你做到了

仲有邊條on9會北上呀

唔會係因為呢個post啩

收集人面獨角獸數據 聲線

我真係恭喜你呀